收到老千whatapps, 有冇人幫到佢

今日下晝會布局一支調研金股，短線收益預計15-30%以上。該公司最近會公布業績報表，公司上半年業績增長幅度達，近期就會有一波拉升，名額有限，報名點擊老師鏈接：

男.........拜拜